有冇人睇過陽關道？

幾高質，又有李斯

美斯就識

演員高質，詹sir、李斯、艾威、駱應鈞、甚至江若琳都正。
題材吸引，講降頭，香港奇案。
劇本垃圾。仆你個街王貽興，眼高手低。如果係我就cut咗駱應鈞係咩老師嗰條橋，cut埋「一指靈」（嬲到仆街，tvb抄完依家又抄）。最後王貽興黑化嗰度佢好明顯唔夠班處理。
屌屌屌！！最撚嬲係嗰個警察死咗條女嗰段。一塌糊塗，搵個藝員訓練班都好過個佢，死git爛git眼淚都無滴，扮衝動連吳卓羲都扮得好過你。警察除咗樓南光全部都係垃圾。
屌你王貽興，明知自己得十三集就咪搞咁多支線啦。浪費哂個題材同演員

高質？
劇本差，導演又唔識導演員
全部人都overacting

垃圾無厘頭 得個題材 內容空泛 結構散亂
黃生拍得仲中二過個d真人化動畫